［軟手段］召喚鍵戰、嗌交王

［借Account］鍵盤戰士，有冇諗過去挑藍絲機？港人港地、HKGPao呢啲垃圾Page有大量唔識諗既傻豬話示威者掟磚、用削少既長矛刺警，反正都冇心機做正經嘢，不如深入敵營，散布我哋既聲音。如果要話示威者係暴徒，請佢哋以證據來說服我哋。

目的唔係要人身攻擊，而係要佢哋支吾以對，「係喎，又真係冇掟磚片喎。」要動搖鐵板一塊既藍絲陣營！以下係我喺港人港地既留言之一，大家可以自行發揮：

推

Push

Pushhhhhh